ust 南亞仔，請問你需唔需要人幫你搞選民登記？

有需要留tg,我第一個到。

推推

ust 南亞仔，勿留個人資料

拉

咁唔留tg，講邊到要人，我哋自己去幫手

貼link, 教學之類

唔講以為佢係南亞大將軍人地普通蝻一隻咋

咁你識邊個南亞大將軍有上連登？

蝻你媽個臭閪，大家香港人

南亞仔係有時on9多口水，但蝻llm